票投民建聯，鉛水飲不停

蛇齋餅糭好好味，民建聯福利派不停

公屋仔或成最後大贏家

推

你識條春咩

呀邊個邊個 話投幾號就投幾號架啦

果條邨邊個贏左先

押韻d好唔好

票投民建聯
鉛水飲唔完

條廢老話尋日買左一百蚊水
唔緊要啦 投禮義廉 有五舊水丫嘛